##############################
#	Jogo PyStrike        #
#	Jeorgivam Júnior     #
#	arquivo: README.txt  #
##############################

Jogo feito utilizando:

Python 3.3

E os seguintes módulos:
	- Sockets
	- Threading
	- Turtle Graphic


O servidor é startado e aguarda as conexões dos clientes e então "Start the Game".

